笑到我仆街

啱啱有巴打討論緊netflix有咩戲
跟住有人就話有無閒道 本身都冇野 點知有位巴打回覆佢話有 我諗在一陣 之後笑L到我仆街

load咗陣先get到

好爛gag

在

閒

笑右

呢D 都笑到真係低能仔